覺唔覺最濕鳩就係明明想早瞓但

但係又好撚精神
屌

仆街dayoff六點訓到四點宜家訓唔到

成日都要早起身 但你又訓唔到
一訓著第二朝鬧鐘一響又唔想起身

食完飯無啦啦瞓著左
起身一睇原來1點 心諗仆街了
結果真係到而家都未瞓得返

究竟係點先做到

今晚見有啲攰就無食Melatonin
然後就

Sleep is for the weaks

4點醒咗

有無得賣細樽，驚屋企人知

唔好掛住睇電影啦
Btw 可唔可以收我做會員

夜瞓到有啲頭痛 但係瞓極都瞓唔到

要連續儲夠足夠既瞓覺時數
先可以申請入會㗎

I know that feel brother

最慘就係凌晨起身訓唔返